有人係巴士問凱婷係咪真係一次食2支煙

「你有冇睇過凱婷條片呀 連登d人講緊 你有send黎」
「佢係咪真係一次食2支煙咁勁 我試下拍片食3支煙先」
佢開曬speaker傾電話 對方講：「我聽過囉 未見過」

00後

我同凱婷，全中一最壞

凱婷係處女

凱婷而家幾歲

爭咩呀 溝埋黎做凱婷牛丸啦笨

Diu siu4